一人一句聽過侮辱過/傷害你嘅說話

以前睇醫生照超聲波同檢查
（因為果時成日m痛得好犀利）
因為係處，所以唔可以放啲嘢入去check
俾個醫生話「吓乜你仲係處？係咪呃人？」個樣仲要好鄙視咁
我果時好嬲，面都紅晒，又笑笑口
用笑掩飾自己嘅好嬲，覺得受咗好大侮辱
果時出唔到聲，流咗兩滴眼淚但個咀仲笑緊
記到宜家
大家分享吓

你唔好咁啦 有啲野已經變左架啦

侮辱到講唔出口 不過到而家都記得好清楚

你好毒

其實我都仲有一句
不過連打都打唔到
好大侮辱好傷心

老豆同後母：「生你出黎唔知做乜」

真係hurt到我心灰意冷⋯⋯

會唔會有醫生咁講野啊

其實你都幾無上進心

中學個陣隔離位個女仔跌咗擦膠
我好心幫佢執返
佢即刻向後縮一縮
細細聲講左句：病毒呀……
屌我有濕疹我想架
從此之後人地唔叫我幫唔會主動幫人執野

你係一個好人

今日都聽左一句......

俾人言語中傷真係好傷 有時諗返起都會唔開心

葡萄人拖住啲瘦底出街 如果我瘦啲會對我唔同

企係道德高地上，賣下小強

件事未搞清楚只係睇人表面惡評，其實我係人地心目中什麼也不是

每次諗起一定會好唔開心

媽媽對住我講：坦白講 你3姐弟 我最唔關心嗰個係你

中學比個精神病話我讀屎片
因為我行得好近個坑渠
佢由後面鬧我，鬧到行左50米仲鬧緊

呃你有錢分

「我地分手拉」
「我累了」
前女友係5p
唔該唔好屌我前女友

含撚賣白粉都唔掂啊你

老細：啲客買少見少，我點交租呀/
啲客話你串親佢喎，你收下把口啦/

我心諗，你條仆街每次出面瀨咗野都係我幫你頂，好人就你做哂。
打你份工，人工又低、又冇同事、個客柒頭咁我緊係屌佢，呢家我係同你同一陣線，點解咁唔信我

我地淡左嫁啦

比舊同事話我轉新工都係做紙板公仔
我果陣好嬲但冇發火因爲全部同事係度
轉左公司後做左3 個月我已經做緊半個project 既pic

絲打唔使咁頹
一於做好自己
拎返多d成就返黎
威俾你呀媽睇

伴侶說：

你同你老豆一樣有神精病！

利申 家父有焦慮症

所以幾嬲都好 千祈唔好拎對方家人嘅無奈去傷人
因為真係傷到好傷.........
仲要係出自你身邊最親果個口中
呢d家事得家人同伴侶知
佢都可以說出口
話我唔緊要
做乜話埋我家人？

分左手未

女醫生？好撚衰

我都曾經聽過前度咁樣話我
「你老豆係俾你害死」
利申 阿爸四年前胃癌死咗
我一直都好掛住佢 而我阿爸一直都好錫我
果時喊到收唔到聲
其他人講唔緊要
但點解果個要係你

未
我犯賤

無錢唔好學人拍拖

你係一個中國人

Exact7ly
點解要經你把口講
而且得你知道我最深處的痛
點解要抓住呢個最弱點去攻擊我

樓豬見果個醫生咁無醫德

阿x 你不如叫阿x
你索性叫條廢柴啦你

上年考dse太大壓力
係父母面前崩潰咁大喊
之後我爸講左句:
遲啲啊爸死左你都唔知有無喊到咁

男醫生 無啦啦被人侮辱
感覺好難受 可能覺得我煩掛
（唔知煩到佢啲咩 ）

而且中學時哨牙+滿面暗瘡+大細眼
俾女同學話我畸胎

大個出黎做野份工成日要見唔同階層既人
俾人執執個look
cool 左牙
暗瘡睇皮膚科好番
配左眼鏡令大細眼無咁覺眼

跟住有次中學聚會佢問我係咪整左容
我即場想屌佢老母

俾一位朋友發現有異性同我whatsapp
跟住嗰位朋友表示好驚訝
仲問我個人係咪以為我係另一個人

嗰時老闆請你咪就係因為你個樣

但我明明係呢間公司做嘢最穩陣嗰個

雞全部都係雞

考完dse果個暑假去做暑假工
果陣成日有嘢唔識做
所以成日有啲甩甩漏漏
個經理已經覺得我係垃圾
之後同個仆街經理講要放榜要返學拎成績表
佢無啦啦撻我一句
「睇你個樣都無大學讀架啦，拎乜嘢假返學啫」
聽完嬲到想喊
放完榜第2日即刻quit

利申：已grad

Grad左咩

攻擊屋企人最仆街

哇屌樓主好慘
比著我一巴刮落去好耐！！！

你好樣衰
你走啦 唔好坐埋黎

前女友del晒啲相
問佢點解 一句你影嘅相唔代表啲咩做回應
果刻心都碎鳩埋
明明最支持最鐘意我影既相果個係你
最傷害我果個都係你
變心既女人真好可怕

u grad
好彩佢無開口中

啲垃圾老母使閪理佢講乜鳩 佢係要偏心嘅你入kongU神科月入幾百萬都好
佢都係呃自己你係廢柴 自己鍾意嗰個先係最叻㗎喇
係我就盡快搵錢搬出去住食住花生睇住佢收尾嗰幾年幾咁可憐

你有冇拍過拖 ？

果時小學俾也班同學排斥，班主任見我媽仲同我媽講你個仔俾人排斥，叫佢好好反醒下，仲要鬧我搞咁多野出嚟，我媽果時係到猛咁道歉

小五果陣老豆老母想離婚，為左想佢地唔好離婚我就攞把刀出嚟仲話你地離婚我自殺，我老豆就話，要死死遠啲唔好死係我面前，我老母就無反應

巴打童年令人心酸

結果就係有左4年既精神病

我個女都醒過你

唔識教真係唔好生 累人累物
咁多垃圾淨係識做愛 完全唔諗後果
正仆街

返Pt果陣找錯錢
經理問：你係咪好讀得書嘅人黎？通常呢啲人個腦轉得好慢，唔識變通
我：唔係⋯⋯
經理：哎呀仲衰

果時我每日諗點樣死先好

現任：我當你水泡咋、公廁

雖然佢都同我講返佢係玩冇心講
但係都好撚hurt

其實係睇咩人同你講
最重視最親嘅講少少都好hurt

好仆街嘅父母

唔係說話
我問佢係咪鍾意咗第個 佢耷低頭唔出聲個畫面hurt到我入心入肺

Ex: 如果你好我係唔會搵番佢地（佢啲ex)
心諗屌你老母

好彩你發奮改變自己
威俾人亦威俾自己睇

所以以後都好難信人
傷害得最深嘅往往係最親近嘅人
反而同人保持距離最安心最舒服
我都怕怕了

take & give
我屌你個閪俾左快感你

唔好再搵我啦 希望你會明我咩意思

賤人
唔夠膽死狗咁 寧願佢講清楚 好過不斷要你猜度咁樣折磨你

搵唔到錢養家生你出黎把撚

窮人生仔正仆街

仲同佢一齊做乜

親生老豆老母送左我俾人到我18歳同我講
唔係有心唔要你 只係產後抑鬱
我地都好想有個仔
事實上兩年後生左呀妹 屌你老母

做飲食，第一日返工咩都唔識，已經盡力記緊果陣聽到側邊女同事A同男同事B細細聲講：都話啦，靚仔通常無咩用

咁放心啦 佢都唔係話你

你18年生活得好嗎？

無佢地過得好好 要乜有乜 有呀哥錫

賤人真係俾自己好多藉口

個個都讚我好做得野

最緊要愛自己

件事尋日係bar聽到

I treat you as friend

你唔好過黎

唔記得原句係咩，意思大概係：你會有拖拍？！
我知我條件不如人，但真係好hurt

之前同男朋友呻好辛苦
之後佢冷笑咗兩聲 之後話咁你咪去死囉

個女仔咩反應

一巴車落去
條仔係部車扔哂佢d野出嚟

前男友：
我唔係唔鐘意你...

我好記得果時好嬲但個咀又笑
個咀係震緊 眼淚開始流出嚟
之後我無望個醫生
唔記得佢講咩之後我走返出去係咁喊
之後就覺得人會無啦啦傷害對方 就算三唔識七都好

條女一定一世都記得

疑似ex:你真係好樣衰

成日有意無意話不如去整容啦

下
你係好犯賤呀 佢講你 仲講埋你老豆
佢連少少尊重都無 好無家教
你又由得人咁話自己老豆 仲可以唔分手
痴撚線

FC鬥...FC鬥...FC鬥...

跟住呢

講唔出口
但我應該呢世都唔會原諒佢

話我阻頭阻勢

我搵到個更好既,我點解唔揀佢?

Ex話「我好愛你但我地吾可以一齊」
「我同ex係普通朋友但佢係我心裏面個條蟲」

你有冇諗過跳樓？如果我係你一早跳左

我而家暫時只係想自己一個

男朋友:你好撚煩呀，你同我爛！

靚仔？

點解你同你家姐可以爭咁遠？
ps家姐好靚

咁我以後都唔揾你啦 我唔知我又講錯邊句抽起你

營養不良 呢4個字真係hurt得我最深

咁多人死唔見你死？ 最好你生愛滋 屋企人講

中學時期成班都唔鐘意我
可能因為競爭大 我又係插班生
有幾個八婆一行過我個位就會大叫垃圾 冇朋友
屌你老母我都係人黎架

You are nothing

我一個星期幾乎日日都係陪女友 但到佢發脾氣個陣 佢話分手啦 我唔想就埋你啲屋企人

ex話「你係值咁多」

Same here 朋友上黎屋企打邊爐 見到我家姐之後問，點解明明係兩姐妹，家姐咁靚，個妹咁既

本身笑笑口唔出聲算，佢之後仲要重複講多兩次

大家都係朋友 算啦

我爸爸一發嬲就會鬧我「生女真係無撚用」

校長 : 阿木， 你不如唔好叫阿木， 索性叫廢柴啦

好中意呢D負能量post

對你無咩感覺

自從中一的時候比個女同學同老師講話我性騷擾我之後
以後都唔敢接觸女性
有女仔埋身都自動彈開

真
心底入面唔開心
笑笑口咁話我去整容囉佢又冇乜反應
姐係鐘意假樣都唔鐘意依家既我

啱啱返工無耐 做野唔夠爽手 俾人話咁大個人做小小野都唔識 當時覺得好屈辱 即日離職

細個兩個fd去吉之島買野食
佢地比個阿姐sell到
之後兩個比錢買
個阿姐問我 你唔食咩？
我個fd答 佢冇錢架
細個屋企窮到仆街 記到依家
立志要搵大錢

老母同我講：
生你個仆街仔出黎都唔知做乜

「人緣差」、「睇下你仲有咩朋友」
事實係要走既人走左之後，我又會認識到新既一批人，世界係轉緊，就唔好以為你好巴閉你離開左對方，對方會受難先得架

「但係你有缺陷」
On9 屌你老母

我係你就應佢 你依架後悔都冇用啦

有得揀我唔想揀係有錢屋企出世既？

如果你高啲或者靚仔啲你話幾好

我當你提款機渣

你咁都唔係死纏爛打？

Ex話 "你做到最好都無用，你係我心入面係唔合格就唔合格"

點解你可以咁矮？

你想我點答你

有好多好多

咁你搵到未

仆心仆命幫佢打工 換來一句成日唔做野掛住訓教
我都係偷食飯半個鐘訓姐 有罪咩

同好朋友傾計
傾起佢地啲家庭問題
朋友：你就好啦冇咁既煩惱
但明明我屋企情況應該係最差

同fd打邊爐
比個fd笑我肥
跟住話個爐熱得濟我會滴油
臨走仲話記得帶走埋我啲脂肪

好想一直都同你咁close
grad左asso之後佢入左u就冇再理過我

都幾樣衰

Ex: 最起碼女朋友嬲果陣最基本既氹都做唔到
好hurt 好後悔淨係識鬥氣無好好愛佢

試過入耶撚camp幫手影相
我有事要行開, 比咗部機第二個幫我影
返到嚟我有啲器材比班中學雞整爛
咁樣發脾氣好正常啫
但出面耶教機構某個八婆講咗一句野
「錢財身外物, 神有佢嘅安排」

嘩我屌你老母啦, 簡直難聽過粗口呀
唔識安慰人咪唔出聲囉, 冇人話你啞㗎
總值最少20K係咪你條耶撚賠比我先
最後果陣仲要得教會賠償比我+向我致歉
個八婆耶撚一句對唔住都冇

好簡單 我唔鍾意你 你做乜都無用

親生老母同自己講：乜你今日正日生日咩？
當日聽到忍唔住標左幾滴眼淚出黎

巴打 係一模一樣既經歷呀 不過嗰刻一笑置之 知大家係講笑

ex :其實你好好 值得擁有個更加好嘅

我本身有濕疹，有次大拿拿比成千幾二千睇一次專科，入去間房冇耐佢無啦啦叫d好似學生ge人入嚟，個醫生冇理過我就開始自說自話指住我d皮膚同d學生講我係有乜皮膚問題，當我係展覽品咁冇理過我感受，仲要叫d學生試下摸下，跟住仲要補句唔洗驚唔會傳染，我個陣即刻o左唔識反應，未試過睇醫生睇到咁，係事後睇完先識得嬲

其實你係咪冇飽飯食？

點解人地做到你做唔到？
你都無咩進步

八婆依個世界唔係下下順風順水架仆街！

細細個好中意講D一針見血既野hurt人
直到中學有次比人好直接hurt得好勁
佢講既野係無錯 但係親耳聽到真係好難受

自此以後我講野都好識留一線
表達到意見又唔好hurt到人
同埋好憎用講野直接黎做藉口hurt人既人
而家身邊好多人都覺得我識做人 傾到計
但其實都係因為經歷過

好慘
我比個兄弟同我講
除非我解決到一個問題 如果唔係 我點都唔夠佢架XX鬥

我真係愈來愈驚你
發現只係一個藉口

曾經同一個人鬧交 佢同我講 我覺得你成日同班同學一齊打機係好幼稚既事 話就話係維繫一班朋友 但真係好唔成熟 我同你既社交圈子真係好唔同 我果邊好成熟 你果邊好幼稚
果刻冇比反應佢 已經唔想比反應佢 你講得出呢句 你已經唔值得我為你犧牲任何野 或者你係岩 係我幼稚 但你對比起我班朋友 你甚麼都不是 過左一兩星期就同左佢講分手
當時冇講既係 我屌你老母呀 你最成熟喇得未呀！

祝你幸福快樂

因為某D原因我俾親戚話我賤
不過我都慣左
就唔撚理佢地既
我讀中學時有個男仔話我賤
佢當時對我都幾重要
所以忍唔住喊左
之後我都知佢唔係有心
但真係好hurt
唔知你而家點呢

懶係成熟的人就好似懶係看破紅塵的人咁

你唔係我追求嘅人

個ex話同我拍拖係一朵鮮花插在牛糞上
帽咗我

嗰時去交流團（有台灣人，支國人）
同佢地傾計吹水，話發左達會做咩

然後個支國妹叫我去整容

利申：媾到囡，係皮膚差d

ex : 你既身份都係我俾你咋 你唔好咁得戚

老母話：我對個個都一樣公平 無話偏心邊個

利申：5姊弟 排中間 重男輕女 由細到大都甚少有讚過我

Ex話「我鍾意屌你多過鍾意你」

其實你真係好好，但係我唔中意你

Dse考衰咗 想重考
俾best fd話：你覺得你有能力考到咩？考幾多次都係咁㗎啦
一直記得依家 心入面有條刺
利申：佢一直都睇唔起我

Ex既莊友係電話同我講左句「你啲數都幾差下喎」
前題同佢三唔識七 見都無見過
最後佢做完條數都係錯

最撚憎啲人懶叻
垃圾city狗

「嘜你仲係A0呀？ 睇唔出喎！」

真係難聽過粗口

小學個陣 同一班同學去澳門交流
有個老師同個校工講：你唔好幫呢啲人攞行李
搭車個陣 仲要唔俾我啲朋友坐

中學個陣講錯嘢得罪人 俾人杯葛咗半年
考完試check個日 我遲到
一開門 就有個女仔大聲講：點解度門自己識開嘅？

阿爸一向口賤 以前日日鬧我不知所謂blablabla
早兩日預祝生日 佢搭住我膊頭講：廿歲人仲係一事無成
廿歲先啱啱起步 讀書 做嘢都係零經驗 你想點啊大佬？
似得你咩 你廿歲個陣中出完阿媽 由佢一個係屋企凑住我家姐 對住爺爺奶奶 自己就出去玩 成日唔見人
依家勉強養得起頭家 買私樓 就係度嫌我阿媽肥 嫌仔女

Sorry好大怨氣 Anyway好彩我自己諗通 已經諗好將來方向

「佢唔會係我想依賴既人」
果時咪又係嫌我屋企冇錢
同條有錢肥仔一齊初初果陣仲話係乜春天作之合
咪又係散撚左

利申 有女朋友好sweet

你要點先肯放棄？

覺唔覺得你好幼稚

Ex新男友：「你唔好再攪我女朋友 」

下 佢(講緊我)得唔得架

比ex搞到由抑鬱同焦慮症 變到燥鬱症
每次一罵交就罵我「你真係痴撚線」「你真係精神病，入醫院啦你」
一發脾氣就屌我「唉你又病發」係咪都推晒落我個病到

係咪可以告個醫生性騷擾

我阿媽都咁話過我

以前環境唔好、
阿媽屌我開燈溫書「殘」到佢瞓覺
（其實唔光、有間開）
細個跟著cd機唱歌、老豆屌我
：「合埋把死人口喇、好難聽」

我覺得你好毒

ex叫其他男人買禮物送俾佢,
果樣野我本身應承左買, 仲特登去睇, 佢都知,
跟住同我講唔洗買勒, 叫左人買俾我

我呆左, 好唔開心

ex: 我 都 係 幫 你 慳 錢 啫 !!

心痛, 失落, 將我尊嚴果種踩到盡
畢生難忘,
到今日個心都那住那住

你個人仲有乜野用？
依家接受左 無感覺

條女:明明我擇偶條件你無樣岩 都唔知點解會揀你

咁樓主而家仲係咪處

初中有同學無帶書 之後佢講左句你讀唔讀都係咁 就拎左我本書

係條街行緊返屋企，見到有兩個細路，望左佢地一眼，之後個兩個細路勁大聲咁講：「睥咩睥暗瘡妹?話你呀望! 」之後就係度笑，跟住我返屋企個陣忍唔住喊左出黎 覺得好嬲好唔開心但個下反駁唔到

ex比帽我 仲留低一句 怪就怪你無撚用

你老味你老母正一垃圾黎
理9佢咩正一仆街

我都覺得咁好唔尊重，不過另一方面黎睇個醫生係咪其實讚緊你正

點解你咁快射既

心諗你都一樣

現任 我當你肉便器咋 我想要咪要你冇得拒絕

話就話講笑 一諗起都會喊
喺咪我太認真

朋友A(父母啱啱離婚） 朋友B

: 你有冇見過條女家長？
: 有呀
: 你係咪好型咁同佢講我單親架

咁快嫁

出親街老母都問我係咪去做雞
點解要咁諗我

好sad

試過同完阿媽鬧交
嬲得濟喊到停唔到口
點知阿媽走去講電話
人地問佢我做乜喊得咁大聲
我阿媽話佢扮野架乍唔洗理佢

誤人兒女
唔開心左勁耐

我覺得係個醫生覺得你靚女 唔覺得咁嘅女仔仲會係處

攞架86撞鳩死佢

應該係你太認真 你現任可能係s

呢個post好多玻璃心

唔係話全部

好朋友老母兜口兜面同我講
都睇死你，你都係讀唔到大學㗎啦

乜撚嘢係玻璃心啊

對唔住呀

男朋友：你自己諗下喇，如果你真係咁好，點解佢(ex)會唔要你呀？

利申：仲一齊緊

屌 咁都講得出

試過有一次同佢去買野食
佢揀勁耐，我咪催佢揀快d
佢：唉，我都係想揀個好食d既姐，我揀女朋友已經夠求其架喇

佢以前自己好好笑，跟住我唔開心又話我小器

你坐咁後睇唔睇到？

覆水難收

唔搵吓人

你估個個好似你咁不食人間煙火呀？

價值觀唔一樣？或者大家追求嘅嘢都已經唔同咗

佢好靚？

我皮膚都唔好 所以明你感受巴打

你有無同佢講「大家咁話」

有無屈過你或者偏心？

依啲真係記一世
唔記得為佢傷心呀

好好朋友咁講真係好傷心
有無同佢講返件事？

自以為自己勁嘅人真係好戇鳩

加油 期待你有一日吐氣揚眉

臭西
祝你幸福巴打

分咗手仲有咩放唔低？

小學果陣 鄭主任叫我出黑板做一條數 我唔識 企左係度 佢就話： 咁都唔識？你新移民黎架？
然後成班一齊大笑

鴨脷洲聖伯伯多祿天主教小學既鄭主任 我一世都記得你

聽到依啲都會好嬲
要爭氣

宜家有無好啲

前男友:你唔係有錢女

我知你有上連登，你揾到一個有錢女做女朋友未啊

可以嗎
如果果時拍枱鬧佢成件事會好好多（可能） 中學雞果時好白痴

人真係好自私
唔係錢問題 問題係你根本無尊重我
你唔尊重我 證明你根本唔愛我

點解要接受？你可以俾人睇唔起
但唔可以自己連尊嚴都放棄

我覺得係調戲緊你囉

咁佢嘅條件你啱唔啱？定你已經神化佢搞到佢咁目中無人？

侮辱人就多
比人侮辱就好少
「有得揀我都唔想你做我個仔」
「估唔到你個樣正正常常份人咁撚賤」
「我都唔想講，不過同你一齊真係我on9」

對性無興趣

前度俾我知道左佢偷食之餘仲玩女

前度：我偷食，一d罪惡感都冇，唔會唔開心

之後我夾埋另一個女仔同好多人玩到佢身敗名裂！令佢朋友同事上司個個憎佢

依啲我會有報復心理

我明 宜家皮膚有無好啲？
加油絲打！

條臭西
我真係好憎帽人果啲賤人同埋第三者
等天收啦

same
明明就錫阿哥都好多 死都話佢冇偏心

唔係處但對性無興趣

以前補習果陣見到個四眼女仔 好好恰咁
佢搭lift 走果陣 我對佢大叫：豬扒～～～
然後我係街上見到佢 佢一見到我就偏哂嘴 想喊咁
之後一直都撞唔番佢
我連佢名都唔知 我真係好撚想同佢講對唔住

有次發現ex同其他人曖昧 然後嗌交

我: 我有咩比唔上佢
佢: 收皮啦 你只係個住xxx既窮撚 我想要既波鞋你又買唔到 平時拍拖又要死慳死抵 你全家都正一死窮撚！

我: 你同你老母一撚樣，衰撚過雞，有拖拍有老公都要同人曖昧，果然係兩母女

佢對於父母離婚一直覺得難過，原因係佢老母跟佬走
佢聽完秒速爆喊
唔好屌我賤，佢唔屌我屋企我都唔會屌佢老母

咁係佢抵死啦

俾第一次男朋友個陣痛到喊之後佢話見到你咁我仲邊有癮 然後我坐係床邊不斷喊

依啲老師真係垃圾都不如

「你生得咁樣衰做雞都冇人要你啦」

利申：讀書時因為生得樣衰比人欺凌

我反而覺得依啲男人好廢...
佢自己係咪好有錢先

屌得好

個醫生係鄙視 我覺得唔會係調戲

你依啲成日恰人嘅 根本對你無乜殺傷力力

點玩？留名想知

我本身覺得處好重要亦對性無興趣
但自從俾前度嫌棄我係處
踩到我一文不值之後
我覺得係咪處都已經唔重要

話你知 佢永遠都記得你

我媽係我小二買左本數學練習俾我
教完我都係唔識
佢就話生舊叉燒好過生你
雖然我個陣無出聲無喊 但係我諗我會記一世

咁佢本身都好仆街
鬧完佢有無心涼定覺得內疚？

我細個成日比人睇唔起，同過幾個有錢女一齊都受盡佢地屋企人白眼，甚至喺屋企裝cam
但又無喺我面前侮辱我既，不過我真係好hurt

你仲一齊緊 咁你覺得開心嗎

咁佢係咪好關心社會？無就唔該收皮

你ex嫌棄你係處，好矛盾喎
佢屌左你就唔係處，咁仲嫌唔嫌棄

阿媽之前都有咁講
一時火遮眼咋唔好擺在心上

但我會串返佢「咁你咪係龜婆」然後世界大戰

首先佢同事開頭都對佢好好，之後佢d仆街嘢俾人知道左，原來佢都不斷利用身邊嘅人，俾人踢爆仲講大話，將責任推落人哋度，之後個個唔妥佢，上網開post講佢d臭史，搵人貼吓佢街招，寫信俾佢鄰居，寄email俾佢上司，俾證據佢上司睇佢返工偷懶

佢話我係地底泥
就算係處咁又點，不斷侮辱我話我好差
就算非處都好過我 屌非處都好過屌我
話我身材唔好 又瘦 皮膚唔好 ETC
話我係舊鞋(處都係舊鞋 ) 又舊又封塵
打打吓都想流眼淚

仲有 話我好矮 係侏儒
打到依度流咗滴淚

我都想 但本人豬西一名

宜家有無好D?

宜家係咪仲一齊緊

嗰陣望住佢喊有啲內疚
依家睇返 只會讚自己叻仔

我愛你 一年後 我對你無哂感覺 之前係ig tag我一張圖 張圖話 最想念的是你 最不想打擾的也是你

I know that feel bro
試過小學跟鄰居去佢同學屋企玩 比人地阿哥話: 做乜帶啲病毒返黎啊 陣間我地都有點算啊 濕疹唔會傳染架大佬

讀書問阿媽攞錢 比佢話讀埋啲垃圾有乜用

依D仆街早死早著
宜家仲有面返定已經走咗?

同女友過第一個聖誕 佢自己去左日本追星
叫佢放多啲落段感情度 佢答我
[喺你自己成日留喺自己嘅comfort zone]
關咩係
重有我exam緊 想約定考完出街
問我有咩做 我話到時諗
佢話[約出黎冇野做 唔好浪費佢人生]
我燒gpa都陪佢 佢想我陪嘅我一定盡到
我都未話佢浪費我錢同時間
現任

樣衰

今日嗌分手；聽日已經同人係埋一齊。
果陣第一個女友、咩都唔識仲想挽救。

有個ex日日返工都食炸脾沙律
同我出街都食
之後我問佢日日食唔厭咩
佢答如果我食炸脾沙律會厭我諗我厭左你好耐

好慘呀絲打
呢啲人到底係抱咩心態先對女朋友講得呢啲野出口
既然佢講到你咁差當初做乜要同你一齊

細個既感覺令我唔多鍾意留係屋企、
之後搬大咗、
屋企人又搬走埋、就成日想我留係屋企。

去垃圾training camp， 有個唔識嘅臭雞係地下執到盒糖。 問我同我啲fd係唔係我地嘅。
我地話唔係， 條臭雞就話:咁即係冇毒啦?
我同我啲fd呆晒

畀人話: 叫雞仲好過溝佢 (即係我)

其實唔太大感覺 不過佢應該要知亂講野嘅後果

最後佢嘅後果係咩

做男人做到咁要還的、肯定

呢個post睇到想喊
希望留言嘅每一個都要愛自己對自己好啲 過得開開心心俾啲仆街睇

佢做政府工呀，不過未過probation，已經出左warning，仲搞緊佢，不過佢返工冇人同佢講野，仲俾人背後叫佢花名做淫賊

完美組合

有乜柒好玩？

我都希望佢會鬧番我

明白 臭西就由佢走啦

好多童年陰影都係由父母搞出嚟

我都唔知點解一開始佢要同我一齊
所有嘢都係佢做主動
但到頭嚟傷得我最深果個都係
本身已經唔係一個好開心嘅人 因為佢搞到自己成日都喊同唔開心
唔相信愛情 其實係唔相信人會對我真心好
佢令我更相信好人無好報

係個whatsapp group到傾計講去邊到食
我：大家想食d咩
朋友：我想食我個名)你
係e個時候個肥婆懶係幽默咁講
仲要係碌音黎
肥婆：我食唔落xx呀，唉~佢個到太多脂肪，我食唔得呀
肥婆：如果食太多脂肪就唔得喇

屌你老味你自己又好撚瘦咩
條肥婆仲成日以為自己好幽默咁
都唔知得罪左我幾多次

狂賀
見到依D 報應真係好開心

由細到大 都冇乜聽過hurt 我既說話

但我把口好直 hurt 人應該唔少

講者冇心 聽者有意

Sry...

有咩好玩?
佢係咪覺得令你痛苦好開心?

你唔係讀精英班 你係隔離班既垃圾

手汗多

唔係火遮眼 係知佢真係咁諗我

你條女好撚窄呀

上年太無聊去返下暑期工，係百佳上下架執下貨咁

有個小朋友同佢呀媽講:「嘩個哥哥係唔係可以免費買百佳d野架?」
(見我整開d箱拎食物上架)
佢呀媽:「緊係唔係啦」
仔:「真架? 如果係既話我都想做!!」
呀媽:「唔好tim呀仔，依d係讀唔成書既先做架，有媽媽係度你唔洗做依d架」

比人鬧我讀唔成書冇所謂，但佢個句「有呀媽係度」我真係火都黎
我都有呀媽教，咁講即係鬧我呀媽?

我就立即大大聲同佢講:「你冇野呀? 狗眼看人低?」
最後搞到幾大件事，d大粒野黎要我道埋歉
我心諗點解我要咁做?
到後尾個老母用埋英文問候我地，我用返英文鬧返佢佢聽都聽唔撚明

真係痴痴地

利申: HKU，分數夠入神科

"你咁唔成熟 唔會有女仔鍾意架"
心諗:屌 你講埋d野不切實際又唔經思考on99咁 ，我都未出聲啦,想話講返d on9野就返你程度,你同我講d咁既野？唔係咁呀

男同女係平等
簡直侮辱緊全天下男人

你咪撚做啦 返埋搵執埋d野走好撚過啦
過幾日 見到佢: 乜你仲未走呀？

lm

咪撚煩

有個你當佢係朋友既同事, 係你面前好好人咁, 係背後同其他人講我好多野講, 大嘴巴, 我個fd知道成件事既時候同我講:新一年贈你一句, 沈默是金

雖然我fd係善意,但其實都幾難聽

hurt既point係咩

乜咁短嘅

幾個朋友傾緊計 講既野無人理
最傷人既其實就係人地明知你係到但無人理你

中學個陣想報apl同補習，老母:算把啦你讀書咁廢仲搞咁多野，唔好曬我啲錢啦

唔係好明

佢屌過?

老豆話 如果唔係有咗你
我唔會同你阿媽結婚

（雖則佢地到最後已經離婚，然後各有家庭）

清者自清
但老母咁諗真係......

same但係未做到你咁堅

依D西女人屌柒佢就啱
通常以為自己個仔好勁最後都係平庸果堆

唔撚係呀絲打 咁你都仲忍到

係處反而嫌棄

睇左成半個post呢個最大快人心

覺得係我嘅問題
就算唔係處佢都可以話我係公廁垃圾
龍門任佢擺

個post好sad

痴撚線絲打唔好傷心
冇口德既男仔就算條件幾咁好都冇用
有報應架佢

留名

我都成日罵女友係公廁垃圾
根本佢唔係因為你係處先踩你
好可能佢心入面完美果個唔係處，但你喺佢眼中一文不值竟然係處，所以咪成日踩你

之前做左兩年full time ，因為讀書上年九月轉part time ，月頭問有冇得加人工，經理答：

以part time 黎計你只係得幾個月經驗炸，做左兩年part time 都未出聲啦

心諗：當我之前果兩年白做

之後即走，而家揾到份時薪仲高嘅

屌有樣野又係好撚hurt
我老豆有儲郵票（唔知貴唔貴，佢得閒就拎出黎睇）
次次帶朋友/女朋友上屋企佢都叫我小心識朋友，唔好亂帶人上黎
我心諗你當我蠢架咩 同埋真係咁重要放保險箱囉撚樣
之前帶女朋友上黎同居左幾個月，佢話唔介意佢喺度住但唔好話佢知有本郵票簿 我屌佢老母

好容易心軟俾佢氹返
佢成日話係講笑，但我覺得佢點都有d真心囉
其實仲有好多

前度派左帽俾我之後，件事又通左天，wtsap我屌鳩我破壞佢幸福

果下個心痛到冇辦法形容，明明我對佢絕對好過佢現任

唉

我以前都成日咁講架, 因為覺得打風都打唔甩先敢講
如果關係脆弱唔敢咁講

同ex一齊三年
問佢幾時帶我見家長
佢同我講
你咁嘅樣我點帶你見佢地啊？

放dse個時
叫左你讀好d中文架啦！
某次exchange
你係A0？你係咪基架？

個時老母同我去日本旅行慶祝生日
我老母次次去行街買野買到好晏先去食晚飯
有一日老母幫佢d朋友買野
仲行到夜晚8點都仲未去食晚飯
老母仲話不如返酒店去7-11買杯麵食
我即時黑面話：唔係呀嘛? 去旅行食杯麵?
之後我緊係死都唔買杯麵食
一直黑面到返酒店房
返到酒店房我老母先黎料
我：「拎錢黎比我！我自己出去食！」
之後老母就攞d錢黎拋我邊話：
「咁鍾意錢去做雞啦！」
聽到e句後我即時喊左出黎
老母仲話：｢我以後都唔會再帶你去旅行！成日黑口黑面麻撚煩！｣
屌你老母我係你親生架
e一世我都記得佢講既說話同畫面
因為個日仲要係我既生日正日黎
原來幫朋友買野仲緊要過我？
有時餓到胃都痛埋點解去旅行去到好似咁辛苦咁？
自從個次之後我再冇同過佢去旅行

我覺得我哋太早啦

我自問都好了解佢
非處嘅女佢鍾意極都係有個譜
一開始一齊佢懷疑我唔係處
自己瘋狂FF 我同我最好朋友扑過嘢
我解釋到口臭佢都唔聽 或者佢到宜家都覺得有
可能佢覺得我有先對我咁差 自問無害過佢 無呃過佢

講到尾佢最愛都係自己
我一少少唔順佢意就會發晒脾氣鬧我

你好好人，但係唔適合我

就算打風都打唔甩都應該尊重下我呀

我講過唔想佢講呢d得佢覺得搞笑既笑話
下次都照講

檢討下自己點解係處佢都懷疑你啦，係咪以前成日拍散拖

係咪你唔夠嗲？

下你唔係以為我真係同你係朋友啊下話

Sor,send錯

大家都係中國人

佢之前得初戀一個

講嚟聽吓

老豆老母：你真係好垃圾

呢d情況最緊要轉數夠快
串9返隻狗醫生話＂我les既唔撚得？咪撚咁自以為是＂
咁樣好似好過d

原本我係對你有feel架
但之後慢慢無左
所以唔可以同你係埋一齊

希望你搵到個識愛惜你既男人啦
睇字都覺得你好慘

老母148 爸爸155 大約 佢地有日講：點解會生到個條咁鬼矮

有啲人真係好似唔使食飯咁
平時都成日skip餐
同呢啲人去旅行慘過食屎

記得我之前去台灣都試過
個陣我仲細 係我家姐帶我玩
行到8點幾都未食
終於佢話同個fd 搵間野坐低
點知去左間貓cafe
乜都無得食 一係貴到飛起
饑累交迫仲要聽佢同個fd 吹水
到依家我仲記得個種委屈

我家姐細細個就同我講 喺你出世之前我地成家都好開心 自從你出左世就好唔開心
仲有講啲成家冇人中意你㗎既說話
記憶嗰時我應該唔大過6歲 家姐大我4年

絕對講真話

關事嗎
平時唔嗌交，我都好嗲佢架
不過嗌交，我會好兇狠

親生老豆: 你唔死都無撚用,批死你大個一定係做雞架啦你!
前度: 你要死唔好死係我間屋呀,重要賣架

你嗲佢叫佢唔好咁講佢都照講嗎

馬會姐姐丫叔盲？
明顯細過我d mk仔又入得
我好日都唔入一次
見六合彩多錢先買下
保安丫姐神氣又串ge樣:麻煩俾身份證我望下
我:你很定無估錯？
因為遇太多，我會串下條保安

我10次都check3-4次
利申:23碎

我返文職既，試過嗌交時話：
你份工有乜前途，垃圾，又搵唔到錢
我鍾意穩定既工作有乜問題

有時嗌交又會話：你用下個腦諗野先講岀黎喇
佢講到我好似真係白痴咁

生得童顏 我買煙都成日比人查身分證

正死蠢

丫你老母碎你老母死返去5p啦

點解唔開心？
你e加同屋企人關係點？

你依句真係好傷害人侮辱人

關心定擔心啊？

有啲野過去左就係過去左 我地返唔到去以前咁

k#

5P

佢要賤唔通唔俾佢去 巴打振作

依D說話都好熟悉
絲打你咁都忍到? ?

你要響前度屋企自殺?

無講過,係佢自己覺得就叫我咪死係佢間屋

利申:其實有諗過

你唔好煩我啦

分手了 佢之後對我郁手郁腳

冇當過你係我個女。唔好係到客家霸地主

考得差都唔緊要 媽媽對你期望唔大

阿媽：三個都係垃圾
生一個咪好囉

中學阿sir：你咁既款 不如唔好讀快d出黎做野啦 浪費老豆老母d錢 浪費納稅d錢

中學Miss：由佢唔聽書啦 過埋呢半年畢左業就完架啦你個人生

中學Miss：你唔好去大學info day喇 去ive果d啦

謝師宴 中學阿sir2：你搵定工未？

放榜日 隔離班阿sir：夠唔全2讀ive?

利伸：同佢地所謂既得意門生讀同一間u 唔會番中學撩交嗌

Xx 你好好 多謝你咁多年一直對我咁好
但感覺唔停左喇 真係要停

。。。

試過同一個朋友好fd, 晚晚打機

但突然有一日，佢再無搵我

我之後問佢點解，佢話佢女朋友叫佢唔好再同我打機，驚佢變成我咁成三十歲人都一事無成

"你㖒下佢送左戒指比我呀,靚唔靚呀？"

你付出幾多努力去改都係無撚用

ching好波！！！！

好撚多玻璃心呀
唔係全部
但好撚多呀
有d一聽就知
係係度講笑

條件就一啲啲啦，佢成日做或講埋啲on9嘢令人唔開心，又話整嘢比我點知走數走左年幾。
點為之神化
以前佢真係好撚難頂 而加好左啲
但佢呢句嘢唔係淨係講過一次
早幾日先係佢朋友面前咁講完我

聽到呀媽傾電話，佢話我係包袱

Sorry 我都唔想，當時有得選擇既係你而唔係我

你好蠢

點解你家姐咁叻你咁蠢
係啊我讀唔成書就係蠢 你自己夠冇讀過書啦垃圾

中學個陣想讀art,個fd知道就話:下？你呀？你知唔知要做d咩ga?唔適合你呢d人讀ga
跟住到我真係讀左art,有次同幾個fd攞住幅畫去交，當時我幅畫係包住左，冇人睇到，佢見到我其中一個fd幅畫就話:嘩！真係好勁，點都勁過我)先啦，邊有得比呀！
我即刻話:屌你老母你都未睇過我個幅

留返條命報仇仲好啦傻豬

算吧啦你 走開啦

on99 你咁撚叻自己做飽佢 幫你手又係度屌9人
唔幫你你又係度話無人幫
正垃圾
當我係狗呀?屌佢老母

D女人會話男人做文職無上進心
而唔會鍾意個份工夠穩定
介唔介意講下你幾錢一個月

都唔關你事
普通五隻字 但由心儀既女仔講出黎效果好深刻
之後到依家幾年都無搵過佢

兩年前
我dse得13分
Ex 17分入左OU
佢同我講 我接受唔到我男朋友入唔到U
然之後同我分手

兩年後既我 入到hku 垃圾科
當佢知道我入左hku之後

Whatsapp我話想約我食飯

之後我同佢佢講
你只係一隻雞嚟咋

同老豆嘈交，嘈嘈下佢爆左句: 最錯就係生左你
雖然可能係意氣說話，但係聽到真係撚hurt

自
真係好撚hurt *

細個已經比屋企人（老豆）當狗撚
細個小學家長會搵左佢去，我中間去左廁所
返到正好門口，聽住佢大大聲同個miss面前罵我垃圾，叉燒，各種助語，而miss幫我講好多好說話，佢可能已經過左世
加埋個陣老母比佢打我甚至試過袋左把刀真係想鈎佢尾片佢老母臭閪
（當然無做到，依家甚至覺得當初自己真係戇鳩，浪費青春幫個無撚腦既人）
我由細到大真係好少同人交心，初中開始抑鬱嚴重左好多
到高中自己開始識慢慢調整返
當你情緒低落到極點，咁即係你已經成功掌握到自己既一步
當然有朋友情傷搵我側過，聽我啲建議塊面綠左

呢句真無係難聽過粗口，我老母最撚鍾意講
見到有乜唔合眼就"你地乜乜乜" 有心放大範圍拉埋我落水
屌你老母我成日無係到呀

中史考到100分想威比個垃圾老豆睇
點知佢講
你只係垃圾學校入面考到中史既第一位

三姐弟讀書最差既就係你

比女同我講 潑出去嘅水 連盤也可不要
屌哂你地老母

以前抑鬱 見心理輔導
其中成因係家人壓力 個心理輔導話
其實你都俾人鬧慣 唔爭在啦

自此之後我無再返過去 我依家好得返都係多得朋友真係係果陣扶返我上黎

我細過整爛過野 俾老豆認定左破壞王 永遠有野壞予頭指向我 因為我舅父精神有問題 有次俾佢屌完 我行過撞到張椅 話我你真係似足你舅父 因為我細過身體弱 哮喘 鼻敏感 又係度比較你真係差過你家姐 家姐體質好過我 我係廢物 我想嫁？細過邊個無好好照顧我？有事賴哂個工人
有時真係覺得童年對一個人好重要 研究報告話無母愛既人行為思想會較偏激 負面 各位唔識教真係唔好生 唔好害人

14000 我知搵得唔多
但我覺得夠洗咪得囉，我又唔係追求好富裕既生活
最重要既係，就算你覺得我份工係搵唔到錢，
都唔需要咁樣攻擊我嘛

老母150 老豆152 成日係度講幾高唔重要 老母就成日係度話我好高咩 你出到街都係同女仔差唔多 我心認屌你老母 兩條垃圾都咁撚矮 仲好意思講野 係親戚面前又話我唔做運動 懶 你地未見過絕望姐 我付出幾多努力都換唔到人地夜訓 打機 暑假過後高我半個頭 個下終於明白好多野整定 命運係咁殘酷 垃圾矮撚 窮撚唔該唔好生仔 因為你地真係害緊人。
利申168

我同你只係想做朋友

吾你老母

佢ex打5p字都屌

以前剪頭髮試過條mk飛髮佬串
問我係咪take左野 點解可以毒到咁 講野口疾疾
仲話下次收我三倍價錢

以前無玩開運動既 體能一直好差
直到上到U後就試下玩運動 點知仲入埋u team代表間u出賽
呢幾個月時間覺得自己既人生變積極左 雖然個次比賽係輸左(輸好少好少)但係team入面得到教練 隊友認同真係好開心
有次放學去練既時候 我呀媽無啦啦話 練咁多做咩呀咪又係輸之類
個下真係好大打擊
比屋企人傷害係最傷心

十幾歲個時返兼職 俾個男掃把性騷擾 然後有同事話
係我自己攞黎

你ou咋 搵呢個價位係咁上下（即係最低工資）

[我鍾意既根本唔係你個人 係你對我好]
[但當要我付出我就好似交功課]
我處處為佢著想

就變ex

負責任？係咪要包埋你生養死葬？

細個鍾意唱歌
又有參加合唱團
有次喺屋企唱歌
可能煩得制
「好難聽呀，唔好再唱！」
至此唔敢喺人面前唱歌

但同時令我學識
我唔可以對我重視嘅人講侮辱嘅說話

你的出生，已經係一個笑話

呀媽:你食屎屙飯架？咁都唔識做！

玩得呢個遊戲就唔好沉
個感覺好似比人玩緊咁...

其實我應承你 只係唔想你唔開心
其實我唔係鐘意你
咁當初就咪撚應承話一齊啦 浪費時間

旺財

我地唔好做咁好朋友啦

男朋友鬧我廢柴冇撚用

5

我明 中四個年條八婆話上堂
當住全班同老師面前話我生得樣衰
有次上完pe問人剪頭髮
佢同我講左句你剪乜都係咁樣衰
我呢世都記住佢

老母講 畜牲仔
真係好撚難聽
但係偏偏班fd成日諧音咁叫
雖然知佢地係玩 但係都唔想聽到

你班仆街仔見到就識做啦
咪撚再講

即刻同佢講話如果你好就唔會搵番佢地啦仆街

C呀，你會考都無啦

我同你一齊無開心過

老母：「去青遠死撚咗去，咪撚返嚟！」
呢5年都未同佢傾過計
母親節買嘢送比老豆

之前讀u讀到好大壓力
日日係房喊到抑鬱 又唔敢同老豆老母講
最後第二年quit左u
之後同當年既最好朋友訴苦
佢講左句“乜你郁啲就放棄“
自始極度睇唔起我

其實我quit都鼓起左好大勇氣
我真係試過捱過搏過而唔你所講既郁啲就放棄